Destiny 2 免費

PC only 好似係

steam?

之後右上角禮物

lm

唔好玩

免費overwatch好過....

屌$400幾嗰陣買咗

免費個本體姐
重有幾個幾百蚊dlc
唔知pc價 見ps4好似係咁上下錢

pc 版 齊晒 dlc, 兩年都係 preorder
好L貴
不過仲玩緊

多得免費 download 而家見到勁多新手玩

ps4 psplus 9月免費download，好似係

單撈都廢事

垃圾驚

故事玩到中途要買dlc繼續。故事都要買簡直戇鳩
我等division2同anthem好撚過